# Homework5_user-age-and-password


## Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
Для того щоб використовувати спец символи. Використовується для того щоб записувати (',") тощо в строку. 

